最新蕭析： 反送中多謝連登仔

九龍灣連儂牆毆打事件 反送中多謝連登仔〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-07-11

Youtube:

#蕭若元 #蕭氏新聞台 #九龍灣 #連儂牆 #油塘 #反送中 #逃犯條例 #修訂 #連登仔 #連登 #毆打 #油塘

唉 屌你老母 連登等摺

燒山

燒山有point

應該多謝香討同babykingdom

收嗲啦

燈神又誤用佢既異能, 發功發錯方向

前線刀系禾班5p囝囡>_<，梨班蓮燈囝吾巧搶禾5p功勞=3=

應該要多謝香討，uwant 喎

玩完

你去多謝高登仔啦

各位RIP

twitter, 快！

終極一擊

玩撚完

入黎就係為左睇張gif

Dllm 出少句聲冇人當你啞架